何志平竟然會比俄羅斯美女間諜更加口密

何志平寧願係監獄終老, 都不爆料不認罪
俄羅斯美女間諜俾美帝嚇下, 就爆哂料

俄美女間諜認罪 承認共謀影響美政策
時間：2018-12-14 06:49 新聞引據：採訪、法新社 撰稿編輯：楊明娟

被指控在美國從事間諜活動的俄羅斯女子布提娜(Maria Butina)13日在法庭簽署認罪協議，承認非法充當外國代理人。

去年7月被捕的布提娜，承認透過美國擁槍遊說團體，在共和黨內建立強有力的人脈，打入美國總統川普的政治圈，意圖藉此影響美國對俄羅斯的政策。

布提娜成為俄羅斯被控干預美國2016年總統大選爭議爆發以來，第一個被定罪的俄羅斯人。她面臨最高6個月徒刑，以及刑滿後被遞解出境的命運。

今年29歲的布提娜2016年在華盛頓美利堅大學修讀碩士後，一直居住在美國。司法部指控她與兩名美國人及一名俄羅斯官員共謀合作，滲透與共和黨關係密切的全國步槍協會(National Rifle Association，NRA)，意圖影響美國對俄政策。

檢察官表示，布提娜在2015年3月展開行動計畫，建立與共和黨的關係，意圖影響美國的政策。檢察官指出，布提娜與美國籍男友艾瑞克森(Paul Erickson)合作，執行這項計畫。艾瑞克森是共和黨活躍人士，同時也是美國全國步槍協會的核心人士。

根據調查，布提娜的計畫得到俄羅斯中央銀行副行長、同時也是蒲亭(Vladimir Putin)總統親信托爾辛(Alexander Torshin)的指導和資助。美國媒體上星期報導，托爾辛已經退休。

布提娜成功打入共和黨領導高層。她在2015年7月獲得公眾的注意，當時在一場拉斯維加斯的造勢大會上，她被點名向當時的總統候選人川普提問。布提娜詢問川普未來與俄羅斯關係的計畫。川普當時回答：「我認為我可以和蒲亭相處得很好…我不認為你們(俄羅斯)需要制裁。」

2016年年初，艾瑞克森與川普競選陣營的資深官員迪爾伯恩(Rick Dearborn)接觸，建議在大選前安排川普與蒲亭會晤。托爾辛也與此事有關連。

2016年5月初，托爾辛與川普的兒子小唐納．川普(Don Jr.)都出席了全國步槍協會的年度大會，儘管並不確定兩人是否有交談。

布提娜是俄羅斯擁槍權團體「有權攜帶武器」(Right to Bear Arms)的創辦人，貌美性感的她曾登上俄國「GQ」時尚雜誌，而這起俄羅斯涉嫌利用美色打進美國政治圈的案件，使風波不斷的美俄關係再蒙上陰影。

你有10秒

你估佢唔驚屋企人坐洗頭艇咩

又係美女

屌到佢肥股開花

忠誠為国

国家英雄

證明中共仲狼過俄共